M&m 出支裝奶飲品，轉頭買支試

睇到都甜呀

25蚊

冇錯
貴到呢
好似優品360定價真棧有m&m 粉買
平勁多啦

個時係英國都無買過 見到都唔開胃
先一鎊鬆少少咋嘛賣

香港乜新野都貴

伏味甚濃

25蚊 我買幾包M&M黎食仲好

25蚊好撚貴

25

喺London 個m&m 博物館買過，隻味唔太濃，都ok嘅，但香港賣咁撚貴就唔會買